頭先被個毒撚串我係雞 我串到佢呆左

頭先中學同學聚會 我同同學A拍拖
有條蛋散毒撚同學B串我又換新仔 係唔係雞
我即刻叫佢俾錢啦
佢問我講咩
我即刻串佢：叫雞唔洗俾錢牙
佢果刻被我串到呆左...

請問聲 幾錢Q？

想幫襯

幾錢？

how much

combien ca coute?

9 don't 搭 8

冇用㗎
你憂鬱嘅眼神 唏噓嘅鬚根 仲有果杯dry martini
都已經切底咁出賣左你

唔理佢咪算 你咁問佢咪即係認做雞